今次到北角封區

好快18區封晒 加強制檢測

真。突襲

被林鄭突襲了

又玩鳩市民

福建佬

好撚痴線
睇 live, 啲狗拉住條藍白膠帶 係咁狗衝

北角中獎

覺得自己好撚型？

計画通り！

已封，未出新聞稿

狗係鐘意拎住D野跑

果欄就流動採樣車

捉賊又唔見佢地咁快

衝呀

有病不過好撚好笑

點解可以咁撚on9

福建幫有福了

福建人出嚟 福建人出嚟！！

思想要有幾狹窄先覺得北角得福建佬

袁國勇去邊咪封邊

瘋狗症嚴重

佢個樣似色魔

以為條嘢有結界穿唔過

五六日又封其他區
最鍾意臨近假期玩呢啲

On9仔搏上位

全部人衝落樓突圍

成條黃店街封左?

信唔信福建佬收到風一早走哂

估唔到係北角先

真係好小學雞

星期六日就深水埗

刊登憲報未？

估唔到傳左幾次都未封到深水埗

思想要有幾狹窄先覺得佢講緊北角得福建佬

好好笑

福建幫抵撚死

狗嚟架，含住野就會衝

真狗衝

北角福建人癈呀嘛

痴撚線 係咪玩得好開心

當年福建幫夠膽一挑幾十隻防暴狗架喎

隻廢老驚撚到

Fucking幫要強制做檢測嗎？

南亞幫唔得罪得

Touch wood要封自己個區 佢拍門我唔應得唔得

死黑警以為自己好撚型

狗衝

五六可能封幾條街

福建人死出黎未

北角國都封

唔講以為衝鋒陷陣好英勇其實只係拉條濕鳩帶

點解咁撚好笑 笑點係邊

咁似MAGA帽

暴徒在那

廢老被困有啲激動

仲要寫錯字
殘體思維

建議各位疫區嘅七點後先返屋企 兩次都係七點

林鄭次次6點落order

好似會貼紙仔 你一開門就爛果啲

有冇gif

係咪去叫雞

福建人出嚟！！

福建幫班廢老終於可以享受武肺鐡拳

衝狗盃

#41

幹涉 被政府幹你就有

做乜鳩？覺得自己拯救地球？

有入無出？

估計深水埗個範圍大, 留返星期六,日先封

屌你喺度笑鳩人

做乜9

屌你老母 笑死我
pin la

好似放狗咁 拉都拉唔住

咁麗港城呢？

第二張笑能咗

見親佢哋跑
成日覺得下一秒就仆街

唔講以為有狗餅分

唔明點解大家覺得好笑
班死黑警根本襯機會train宵禁/戒嚴
你估佢地真係擔心有人中武漢走甩咩

推
福建人站出來

應該要配埋黑警爆炸走佬gif

屌藍屍老細聽日放假，又繼續撐警

不過呢區藍到咁 抵鳩死

都唔知個跑乜撚野

係咪拍左片 第時剪出黎型d

大遷徒咁

今次封得好封得妙

班塞林木去曬邊

第二屆衝狗杯

會唔會屋苑人數太多
一日做唔切
封親都舊樓

一次生 兩次熟 好快就封港啦

Pishhh

社會主義鐵拳, 本來應該打落佢度,
但係依家我哋黃絲都要被迫受

防疫撚又贏dna comecome

廢老

今日幸運兒係北角

笑L左, 我仲loop左幾次

睇死班福建佬聲都唔敢出🤣

以為自己消防員拖街喉跑救火？

汪汪！汪汪！

好撚柒呀死黑警

南亞仔有槍有炮

咪係囉
真正疫區佢哋邊會去
去到邊皮都包到成身ppe啦

有冇更新版

Cls 玩game咁
人類對跑狗

呀....誰能擋我

放狗？

做乜鳩

狗樣有得睇，點解可以真係生到狗咁嘅樣

啱啱跑上斜
有隻狗乸跑得好出力
最後兩隻狗佬肥到

岩呀
仲係度笑笑笑都唔知做乜 俾啲危機意識啦

遲啲真係變新疆集中營，突然封成個區，走都走唔到

做乜撚嘢

最好笑係後面成班狗跟住前面果隻一齊跑
成班弱智On99咁

<<<<-like this

沉晚已經預告咗

係用殘體寫再轉正體字

PAW PATROL

有畫面啲狗唔聽賓妹話係咁狗衝個情況

好似係立場拍架

似係痰罐宗扮

準備封晒18區

真係
今次仲要突襲得好成功
封咗個下啲人先發覺
唔似第一次封咁講足成日先做野

柒婆述職被嫌棄，條氣好唔順，而家要揾香港人嚟出氣

鬆左狗繩

淨係封一個區有鳩用咩

On9

又唔見封下麗港城

成條街都係黃店咪實攪囉，預咗你啦，爭在幾時攪架啫。

係人都知佢唔係為左抗疫啦

放火魔既手joke被㩒落地被捕又真係幾似狗

ssp , hung hom 星期五六真係好危
777 真係痴撚線, 依家真係瘋狂咁封

玩撚完未

點封都唔會封關
係封一個區玩撚死港豬

擺明做快速封區模擬練習

堅係好撚型 好有heart

有幾成功
咁多單 遲早會封
見自己座咁多單既 搵地方搬定都得

未試過同時封2區
係時候了

笑還笑，負重跑上斜路都幾快
唔好睇少啲差佬嘅體能

On9到聽朝7點解封

我屌你都嫌哂精

你老母臭閪

睇返北角區議員 D post
佢哋 大約 18:50 出 post 有相話可能封
跟住 D 狗 19:00 就狗衝圍
正苦 19:16 出公告

福建幫

林鄭玩大富翁咁

得10MIN 逃生

好似見到屠輝

你老母比人排住隊屌個姿勢仲似狗

後面啲狗：屌你老母 跑咁快有得分？

其實有冇人知道上次封社區 有三成人冇出過門口 第二日就解封

其實停晒巴士、地鐵咪得囉
政苦都曾經試過

睇見班黑警好似hi左野咁
聽晚隨時有大龍鳳

個天橋燒埋啦

姐係得10分鐘逃生

突襲得愈黎愈快，遲下周圍封，人人都無得出去

有咩出奇
封得12粒鐘

勇武bro(已入獄）

扮天竺鼠車車

福建人出嚟！

我隻狗搶繩就係咁

好英勇呀屌你老母死曱甴

岩呀
咩十八區開花，be water 即刻十分鐘收你皮

遲下得個位數確診都會照封

手joke入冊後個老婆出面被車住黎屌個高潮樣狗都不如

跑乜鳩

開北角爆爆地冷

福建人出嚟

可能聽晚就封，個範圍大，同埋中間條長沙灣道應該唔封得，要分兩面

有無 GIF

有啲弱能人士天生就係得狗呢樣嘢可以做

你加班既時候黑鬼屌到你老婆個閪爛撚哂 你隻死狗條撚太幼屌你個雜種狗老婆都冇feel

同埋體能勁，full gear 跑上斜都快過好多普通人
自問跑唔過佢哋

所以若果附近大廈多 cases, 一早搬走
一嚟到衝, 根本無咩機會走到

依家佢玩熟咗, 應該會陸續有嚟

現實就係85%-95%的香港人,都認為北角係福建人的地方

咁睇可能深水埗地形問題，要再研究都未派佢彩
但聽日後日差唔多派，區民可以執住袋plan住邊

好好玩咩屌你

後面書局街好多黃店，希望冇影響

你老母比狗屌 隻狗係我養 最近你親生老豆掛住你老母話你老母好好屌

又有野食
又有野飲
免費驗毒
仲成堆持槍保安

贏晒

我估下一步就係一日封2-3 座，測試佢地吹雞能力，之後會愈封愈多同大範圍

下次應該封北角東發大廈

福建人出唔到嚟喇今次

黃店 其實就係喺東發大廈, 不過係背面

入你老母臭化爛臭閪

手足加監時飛機都打唔到
唔知手joke入到去俾基佬吉會唔會射

柒婆之後叫黑警玩上門大突擊
大搜查香港市民有冇BNO
之後用莫須有國安法話持有BNO已經犯法

不過屎水有毒嗰幾十棟樓應該查得七七八八，要有大影響力就要封埋北河街街市

成班on9仔

嗰條街係咪福建幫地頭？
嗰間富臨咪就係佢地開誓師大會嗰到？

如假包換狗衝

講定先
下站係紅磡

你條賓周仔比勇武踩到不舉而家唔順氣？
講自己既性癖好岀黎都有

有無人答到我
麗港城點解唔洗封

支持政府果班唔出黎歡迎既？

點解邊度最藍封邊度

可能有大sir住麗港

有無北角人知，上星期富臨有無停業消毒？大家好大伙記中招已自動停左。富臨有食客中好似照常營業，毒都唔消

岸鳩警, 都唔知做乜鳩, 鳩跑完明天有得升職咩.............D人都放工未返 !!

福建人塞林木
福建人塞林木
淋病家下塞林木

7:00係關鍵

但呢個鐘數，北角咁遠，D人可能未返到屋企

勇武就真係俾棍打到腫晒
最鐘意交友app扮黃中出女手joke

星爺D鳩戲..........

最撚怕佢塞啲毒入你鼻哥窿

On撚9
721唔見你哋衝過嚟制止？

我隻狗最鍾意中岀你老母 唔洗扮 你老母自願

無錯, 就係嗰間富臨

有入無出

留名

又有衝狗杯

幾時先意識到港共係練緊兵?

真呀

幾型

果到真係福建佬其中一個地頭喎 街頭轉返出去英皇道就係富臨

成個北角都福建幫架啦

午餐肉/公仔麵
準備出場

crop剩中間成幅車頭相

出左了

福建幫出黎!

意識到，個人做唔到啲咩，唯有做多啲運動

見到咁，我唔覺得班友仲會入佢封得一兩日，一兩日唔返屋企有幾難

封晒全港就會免疫？可以繼續俾鄰國隨便入嚟？

真係有童心 寓娛樂於工作
學術上嚟講叫做 on9

以後，過咗 8pm 先好返屋企。

博升

係咪打左疫苗打到上腦

封到明早7:00

中國疫苗質素係咁上下

個個後生仔咩
個到好多都上左年紀

封12個鐘之嘛

檢測都話5分鐘做完一個

扮消防員

平日無運動，今日跑一次

支持福建幫大戰港島區禽獸!

戴口罩跑咁快，又唔係追賊，on撚鳩

屌你

無柴新仔
放狗

福建幫被圍

聽晚7點前都唔返屋企，睇定d封邊度

入黎睇到d gif 笑到仆街

on99咁係話比人知你幾無規劃成班人跟住跑

想知第一次封區
一早搬走咗於是屋企俾人封咗封條嗰啲後尾點

臨時演員都係演員

哭見人出黎哭見人出黎

應該係比啲膊頭有花屌向左走向右走完佢行得太慢

笑到仆街

廢老話 啊蛇走得快 必定有古怪

行咪得...點解要

跑咁快托咩，升職又唔係鬥跑。

嘩D公安同志咁落力刁大大睇到一定拍拍手加狗糧

好型wow
一個中學生都快過你

lm

陣間封左你返工個度

未放工點算
放咗工又返唔到屋企點算

威

咁又真係穿唔過

其實有咩咁好笑，出到呢招以後佢鍾意用咩原因突然間封你屋企好好笑？

見到咁你仲返去？梗係掉頭走啦

哭鏡人，出來！

cls

好似睇緊跑馬咁
一開閘嘅時候，嘩嗰隻7號應聲彈出，拋離後面堆馬成幾個馬位呀，而8號3號1號嗰堆呢就緊隨其後呀

封咪封幾個鐘，驚西。

而家已經封緊
唔使起集中營
香港就係一個集中營

到時戒嚴你又可以點

咁都有野笑 班狗真係

你老母比人排住隊屌個姿勢仲似狗

呢句好好笑，秒殺

你個名，真心建議，你驚晒精既話，不如你都去排隊，屌返落你老母個狗西到啦，又環保，又孝順

夜晚封，日頭解封放你返工
抵撚死
福建人，出黎！！

一開閘果陣丫應聲彈出

真係好撚痴線
以為有季炳雄 張子強 葉繼歡喺度

唔係好睇到，膊頭有無狗狗編號？

On9 夠未呀香港政府

遍地開花

笑撚死，以為有金執

以為係澳門，有賽狗

撚夠膽出黎咩

縮返晒入老母閪度啦

中二病仔，一間公司一定有on9仔

都得，最前面嗰隻係假兔

好刺激衝呀
下次到邊個中獎

我諗起工展會仆街嗰條友

係咪玩梗今際

捉唔捉到雞虫呀？

都唔係封皇冠

其他區呢

其實我哋有咩對策？就算臨時搬去第二區係咪就唔洗檢？無知一問

戒嚴就唔會搵幾條友係街跑啦
衝鋒車，水炮車，防暴，老解出晒

仲以為紅磡跑出先
點知北角殺出

爆冷
屌！

炳强杯

天能。狗

條街有幾間黃店！

唔好拎可愛天竺鼠車車同班popo比
天竺鼠車車佢哋有人性好多